有冇人好中意咬自己隻手啲肉？

我控制唔到自己

有

我咬到隻手紅哂啦